華為停左產?

今日去電器鋪聽到華為斷左貨2星期;係咪停產?

啲晶片用晒啦 一早講咗